[
    {
        "randomId": 627
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    }
]